金屬打磨（角磨機？）

我想買一部手提既打磨機用黎磨走金屬花痕（廚刀）用砂紙磨到手軟

請問嗰部野叫角磨機定係拋光機有冇好介紹？